又出義士相！幫手report ！！

幫手 report，盡快打沉佢。出左好多義士相

咁似啲球員未轉會
Key個樣落件球衣個啲嘅
班藍絲唔係信依啲相係真呀？
Btw都要report

Report 左先 有幾個見晒樣

Report左

不知係咪死士，去到果刻又情急掛。
幫手report 左先呀 。巴打

我有
無咩做到 希望大家一齊幫下班兄弟

一走到report page 就咁，仆街fb

多謝你

太多人一齊report

推

report左

port爆佢啊

仲未成功 推

推
盡快打沉佢呀

幫手share同推推呢條藍扮黃，扮尋人放義士/炒車相出FB嘅post，大家一定明：[請report」又有藍絲扮黃絲借尋人放義士相出黎